# Мини-проект "Счастливая семья" (продолжение)

Суть проекта: описание структуры семьи с учетом того, что у каждого человека есть кровные родственники, а состав семьи может со временем меняться.

# Конструкторы
## Задание

Создайте конструкторы для написанных классов. Создайте класс `Main` и в нем создайте экземпляры описанных классов.

#### Технические требования:
- В классе `Pet` создайте конструкторы:
  - конструктор, описывающий вид животного и его кличку
  - конструктор, описывающий все поля животного
  - пустой конструктор
- В классе `Human` создайте конструкторы:
  - конструктор, описывающий имя, фамилию и год рождения
  - конструктор, описывающий имя, фамилию, год рождения, папу и маму
  - конструктор, описывающий все поля
  - пустой конструктор
- В классе Main создайте несколько семей, чтобы у каждого из классов были использованы все возможные конструкторы. Выведите информацию о каждом человеке на экран.

#### Литература:
- [Конструкторы и инициализаторы](https://metanit.com/java/tutorial/3.1.php)